道指快追上及超越恆指

代表你投資港股 等於on9
港股太多垃圾老千股

晨早成副身家隊左落北美股票基金

剩返少少買下牛熊渡日

我退休了，你呢？

日日輸 做到下世

等睇歷史性時刻

之後到日經過恆指

仲差2XX點

過多幾年納指都追過恒指

港股真係廢

都唔叫港股啦, 叫國際版A股

有人講黃金交差一到
港股就有排冇得番身

Target meet

過了

未懂事 唔清楚

估唔到係恆指跌超道指

港股個種廢

人地股市搵有錢賺既公司上市, 香港就搵蝕得最甘既支那公司黎上市

多謝李小家

仲要唔高位果陣都唔入。岩岩入果d 1177

1177 一入跌左一半 cls

日經同恆指都係差二千幾點，下一個到日經

15年前 香港回歸後倒退15年